GOOGLE或者其他search engine有無得限地域?

成日搵D資料都會出content farm或者大陸既網址出黎
有無得限只有香港或者台灣既domain name?

我都想搵個代替品
duckduckgo search 中文都有同樣問題